《童話online：王國復甦》討論區(2) 台服現正公測～4月3日港服公測

童話online現已回歸～

台服3月27日現已公測
港服4月3日14:00公測

有關資訊:

港服官方TG群:

台服非官方TG群:

台版童話FB:

港版童話FB:

敗家一族:

謝有心人幫手開POST

熱鬧啲

漏咗放上個post條link：
[師兄弟返黎喇] 《童話 Online》王國復甦

大家玩台服定港服?

台港都有
我自己就玩台

感覺上港服無咩人玩

等港服公測留名

想問祝福卡個打怪跌錢掉寶扺唔扺玩
定用黎掛工作技算

日日都有人唱淡港服

留名

Push 推到有家族

新手留名

入啲台灣人識吓台仔台妹啦

入啲台灣人開既族*

試過 可能我太低lv無人so我

升lv 練技好難捱
全新玩家

台服有冇人幫拖捉木菠

新手想問法師頭頂個團黑雲係點有？

用寵物法化

黑羊最多

想玩但唔知玩邊個服好 邊到多人d其實

應該台灣多d

新post lm，一定等港ser
同聲同氣最開心，講野打咩字都得，唔洗比人屌「說中文啊」

支持港服玩到佢執為止
既然之前都執過一次，都睇化左唔強求

台服既朋友入黎tg吹水啦

咁一定願望成真啦巴打

終於有暗儀
今日有冇一齊衝50
依家26

你點練暗儀返嚟

港服課左1000點 可以點利用？
用150買祝福卡
剩低嘅係咪淨係得返用黎換魔幣抽箱

配點換150點既獎勵

唔玩工作技係得抽箱

抽天堂地獄記住

掛

岩岩係月光見到個光師
32有聖光彈

有練技腳本未

工作幾多LV 先可以開始回本？
挖礦20lv 挖返黎既野賣出去都唔夠300
工具都買唔起
貼錢打工

有冇玩完封測既巴絲知道d技係唔係同以前一樣咁難練

冇改過

好想升隻木屬法師
用巨木連擊扑死人
反正練元控咁辛苦

冇去物流賣咩

升唔過的
同單掛連電費都哂埋

收購大臣？
無咁多位等到佢收

真係on 9
我睇敗家資料
以前煤賣有$4 宜家賣$1

依家最抵就係有個黑洞暗C
掛1個月隨時億億聲

巴哈D 台仔幾有心

原來我柒左 一直賣比雜貨

如果掛工作想搵到錢
就要整武器/戒
依家1把3X棒1枝好似成萬
遲D做到散/經經又係一條水路
經介隨時10萬1隻
每人1隻

留個名 坐等港服

你唔係唔知掛
同佢洗錢頭個1日就好搵
依家大把野好搵過佢
基本捉2石寵
1粒石5-6萬捉到可以賣成11-12萬
1隻賺成5萬

港服會唔會全ser都係巴打

無絲打

童專係咪死左？

係
要等/問佢會唔會更新
但佢重寫起碼都15-30日吧
自己寫個升往先

終於收到5個幻營
可以準備合火智/暗力去賣

依套配方正

4ser 三號倉wo
大臣收係第2樣野黎

你唔係就咁賣比雜貨鋪呀

岩岩先睇到，做礦工啦巴打

金剛沙好賺，另外佢會隨機出原石，仲好賣

打算學你講升掘礦，咁點數有咩買？

抽天堂地獄，但最好買左個15/30萬耐十字鍋先

宜家係咪無得玩 要等4月3？

感謝巴打以前係咁掛技，就算返左學但精神上玩緊童話好正

少有online game既工作系統 寵物 職業 都咁多野玩

配點換150點獎勵即係點解？
150點係祝福卡？
祝福卡唔係
淨係會跌錢同掛工技
仲有野送？

港服係呀 要等多幾日
過黎台玩囉

台服tg群歡迎歡迎

白手起家玩咩職好

你入左點 轉點落 童話會有獎品，另外線前登錄都有，你配點上邊九個儲物櫃，你禁入去睇睇，官網有教學

暫時想搵快錢應該係幻師捉寵再賣出去
買祝福卡搵食就用商人掛工作 好似係
如果純樂趣就睇你個人想玩咩職

儲物櫃港服都有？
睇晒佢d公告都見唔到

港服依個，少d獎勵 課金人士少d優勢，對無課就較好 拉近d

Thx
Btw想玩光c 會掛工技
整棒棒/袍係咪無咩用？
如果無學調配算

棒 袍都好值錢，但要一掛掛幾樣野，唔雙開做唔到

學整戒
去到做到經戒你就發達
但一定要頭幾浸水

Thx 我都係等港服

台服人數

冶煉同紡織真係成隻game 最冇人性嘅工作 呢個設計都 99 地

依家D戰娃成60-80萬1個
高娃要130-150萬

特制死神
是咪咁多隻入面 最垃圾

有冇錢賭宜家？

依家入唔到ser4賣唔到俾物流

賣2k內先有興趣

玩調配如果搵到人造酒夾份整先化算
整到第一水300mp應該幾好賺

等港ser

童專會唔會有更新

狼D 30-50萬都人買
好似戰娃60~70萬都有人買

咩都係頭幾水最好搵
好似依家D2石寵
過1排7-8萬都冇人買
依家賣成11~13萬

留名
等港SER

點解咁多人見過鬼仲唔怕黑

人流集中左喺台ser

天方推車肉盾得天使

Game黎姐，撐返本地ser有咩問題，河水不犯井水
好過開掛整死隻game咁無品啦

係咁隔離飯香

見85已經有人賣腳本

台灣人玩得好癲
想係香港ser 輕鬆玩

價錢係台幣6000
大約1500
整到好似半外掛咁
不過都好公式,應該好易捉
應該話正常人望幾眼都分到佢係腳本

港+1

港+1,唔明d人點解係咁話玩港ser班人,各有各玩姐,講到玩港ser就on9不智咁

依個同佢10周年版有關
開左6個月就收左檔
見完鬼仲唔怕黑呀?

好似唔止6個月
我都唔記得幾耐
總之好快就收左檔
而我當時有玩
我見完鬼我怕呀
所以我今次玩台服算

遲下可以要補返張阿寶圖

玩台服咪玩台服
大家玩唔同服都可以傾下計
好多人都係想輕鬆玩下拎番個回憶
又唔係要爭d咩
而家日日見人唱淡港ser 都唔知做乜
Ser 都未開就唱到死咗9成
話就話上次十週年港服快死過台服
但比多次機會得唔得啊
你唔玩港ser 都唔好走去唱淡佢啊
想港ser 快d死出聲ar ma

又係典型港服西賤物
你上youtube打童話外掛
而台服我見醫院有來回走腳本
巴哈唔會冇人提youtube唔會有人放片gm都係唔會捉人

撞到鬼1次你仲唔怕黑呀
如果冇10週年個次我今次會玩港服
但經歷過10週年
冇得傾

2個ser都可以共存 玩家有自由選擇玩邊一邊
唔玩港ser唔駛踩 開開心心玩一隻遊戲已經好足夠
而家啲online game隻隻都玩到自己好大壓力
玩童話真係好放鬆

咁你咪去玩台服
而家無人逼你玩港服wo
我係見人係咁唱淡港服
講到玩港服就係傻仔咁

賣1500
我用按精搞半日都整到

收檔啦你，無論結果係點都唔會影響到你用外掛既事實，件事唔會合理化左，你既行為反映個人質素
同埋而家係邊個先撩者賤？
笑人玩港服真係好小學雞，要靠咁樣黎拎優越感

可唔可以建議下新手玩咩職?
唔會雙開或以上唔想再玩到自己同自己玩咁

最吸引到我就係個份放鬆有人一齊玩真係永遠唔會悶

同意
以前我唔會玩工作 依家自己整料再整藥都係種樂趣

我覺得興趣行頭好啲 睇你自己想玩咩職

𠵱㗎走去台服就真係傻仔 啲物價離撚哂譜
真係感謝有台服做白老鼠

你鐘意去台服比台狗屌屎忽冇人理你 但係你日日係到唱淡港服為咩？ 講到咁精明你不如叫人唔好玩童話 橫掂都執過一次 見過鬼仲唔怕黑 唔驚佢執多一次？

原來可以咁
唔怪得ser4 長期多人啦屌

其實仲未FIX
玩港服都係賣1舊15萬未計講價果D

我好耐之前
小學個陣有玩
今次玩返但我miss左10週年
個陣搞咩？

都不外乎係外掛，刷錢破壞物價平衡
然後當時既官方唔做野由佢死咁姐
重點都係睇營運既態度

果時正確係得3個月命，執之前己經係所有分流0%

今次重開
降迷裝率
防刪黑
唔課金無工技戰鬥無可因
唔開2轉，開返可能改全體傷害技？
結論：可以維持耐d

最緊要港ser d人安份守己

淨係依個post好多大己經求練技 程式之類

台灣就咁睇好多全新玩家／n年前玩過既番黎玩

一開2轉隻game又會變番aoe年代
又係秒秒秒秒好快悶
唔開 一轉又係打到60lv又係無引

邊到有得DOWNLOAD?

我諗吹奏台服都係想多d人集中
等台服 無咁快死即

始終一個月後人數可能少幾成

呢樣真呀,今時今日玩返呢隻game都係玩果份懷舊,回憶,都唔明係求腳本求外掛,咁急衝技衝lv做乜
我就好老實,我好懶,怕練技,所以一直都中意玩戰士

地下室練技果d惡夢唔想回憶

咁你自己玩自己咪得囉又唔阻到你唔使理人有冇用腳本

係咪開外掛堆人智商都低啲
唔阻人唔影響人都講得出

你理得人啦
係唔個個都咁得閒/鍾意對住地下室練技
佢自己整隻game用到腳本/外掛怪得邊個
咁想純真遊戲自己開私服囉
冇人玩實冇人用外掛

利申:未有腳本,之後有一定用

唔鍾意唔得閒咪唔好玩囉，無人迫你玩
唔好俾藉口自己開掛啦

曾生份人係咁唔好怪佢

係囉
唔得閒就滾啦外掛撚

d大陸仔口吻
死返支那啦屌你老母臭閪

唱返首歌散會了

巴打可唔可以教小弟點申請台服

台服唔肯比港服自己改嘛
明知加速遊戲死亡都唔比改
係要一齊推高晒個物價

原來未開2轉仲諗住升暗祭

台服岩岩開AC，玩幻獸師，想慢慢玩
有冇手足一齊玩？

跟step做應該得

玩台服既朋友歡迎入黎tg群傾計

想問下斧戰平平地可以帶咩定寵武化?

起手紅瓢
抽唔中就做任拎二封託人捉火熊/火象/火骨/火蜥/火虎
之後直接拎隻封印既寵掟去寵物收集冊(右上本書仔打開佢尾三果本)
再拎返出黎慢慢升

唔課儲唔儲到降級錢呢

唔使降級錢

直接掟封印左既野生火力入去再拎返出黎全2咁升

新手想玩台服
有無話邊個職易D入手 慳時間輕鬆玩
唔想玩要係咁練技刷呢樣刷果樣既職

法師/刀戰

以前石多
至少都融降
呢招第一次聽

法師升技地獄喎

法師練到有大地都要好耐架

雙開2刀流幾正

冇把似樣刀
1 1 1 1 1都咪話唔正

正, 唔該哂

想問下台SER果個防盜通訊鎖
香港電話係咪冇得SET?

大家台SER有冇家族?

我隻火象直接20LV咁樣解封 去武化升,會唔會屎過擺入去寵物收集冊變返LV1既火象

由1lv全2升起，20lv得3倍力都有60力
野生20lv無60力

新手想問 咁我火象解封左, 去邊可封印返

去幻獸店 但要錢

反正開左不如降埋佢

解級要準備 解級牛奶同乜？ 佢唔俾降。

降級可以就咁講 道具係bonus 勁d
or 你可以用兩隻火象融合變1 lv

最大可能係你唔夠錢

收工研究下

大家玩港定台服

台

想問下個視窗有無得較大或者變全屏
封測果陣用notebook玩到眼都盲

應該就無啦!
我都係玩港服就算啦

好期待開ser 可惜聽日要返工

岩岩先知分港台ser
諗緊台定港好 台有得今晚返去玩

連左vpn都開唔到台服ac
check ip 都話我係台彎架喎

要搞vpn架咩 我直接去官網禁非台灣IP申請就玩到

聽日港服都開ser 你鐘意啦

開非台灣唔係剩係可以玩港ser?

個一個係台ser register

我就係問緊港服，諗住聽日開問定先

台

不過如果仲未玩可以玩下港SER,始終易追LV
台服好爆,唔好入黎逼

台服有冇巴打可以幫捉火象
有2級石

點解要用網頁開 玩唔到

笑死人咩屌你 玩online緊係人多先好玩

聽日係港ser 開個法師定光師好

傻佬先玩法師
50LV後=屎

聽日開個人類斧戰先 用黎打王同pk

你忍唔忍到係地下室升技

港ser唔洗忍啦
有部多余既電腦就得

血液蒸發

玩緊台版 點解打唔到字嘅？打速成變晒做問號
就算注音都係變晒做問號

超誇張，希望聽日好d

有冇人會喺港服開公會啊？

今日勁想等波，我隻綠夫幻師

話說如果想入少少點，支持下呢個童年回憶，係咪開祝福卡打怪掉錢就夠啦？

打錢得雞水咁多
我都係拎啲150點獎去變賣，睇下捱到幾耐

其實抽箱抽邊個好?

天堂地獄，另外果個廢

要掛工作技先課祝福卡

課金抽箱仲好

但上網睇成四十幾%抽中跳舞煙花果啲

一次過開幾個箱, 一半煙花 其他係娃娃就夠

應該會 join 港 ser
玩到無人玩就算 都係求回味為主

港服
商城物品列表：
4/3 9:30 更新(神秘ok繃、商店貴賓卡、特製工具下架)

見人係課金買工具去賣比NPC(?
其實咁樣成件事搞到好慘
比錢買卡得嚟打怪又少錢
做生產系整完重會蝕錢
利申 聽人講 重諗緊點玩好

諗緊轉1000點定係500點,叫做支持下

竟然係抽天堂地獄箱，再拎啲嘢買比NPC嘅錢仲多過開佢嘅150點祝福卡服務

話說前幾日封測lag到傻，上網睇啲台仔話可以較內容轉做Win7就冇事，但係香港版係用網頁登入我根本搵唔到個路徑，有冇巴打識搞，定係我索性裝個模擬器win7?

X:\Alta\FL2Online

祝福卡40幾蚊姐
呢度我當俾月費
佢轉150點果啲都值十幾萬
天堂地獄箱就無抽過
見咁多人都話掛技能on99
我仲入左兩個acc祝福卡
主號藥加採
副號農加酒

工技係長線
宜家港SER校低晒兌率 工技捱上去好過你賣工具
天堂地獄多抽先多啲機率中好野 自己諗

港服冇得刷錢點賣幣啊 等睇3個月變死城 台服就好啦個個大把錢 十開都夠用 日日爆ser

我原本都諗住咁玩
睇下捱到幾時

台服今版就咁相容性轉做win7已經順好多，未知港版版本係幾時
以下可做可唔做
其次係將桌面解像度色彩轉16bit
關掉遊戲角色名稱

謝，我只係搵到幾個捷徑

FAIRYLAND.EXE

人又台服贏，錢又台服贏，進度又台服贏
台服贏曬啦

其實錢台服就算冇賣道具都阻唔到
已經有堆人用腳本刷錢

港服公佈左工具賣唔到NPC，無刷錢問題

工作技唔係賺 初階果d錢

你做屬性裝賣錢

囉棒做例子，你扔200萬 去買p娃 同材料錢谷高棒技，你夠快 一枝棒 賣10-20萬大把人要

掛原材料 唔練埋工作技，你掛黎都係晒時間

杖袍永遠最好賣

好多人以為靠物流賺錢先好笑

+1 要同台仔玩不了
打書面語好ON 9

通書一打口語就會比人鬧87港仔說中文

啲寶箱已經出蔘湯係咩玩法

請問港版係咪有程式可以掛地下室升技？

港ser希望

嗰個已經太複雜，當年我玩都未出

問多句關於寵降級，前期冇資源，係咪索性捉兩隻融合反而好過去降琴？例如木波

另外有邊啲野係唔應該降級，直接拎黎用？

捉番黎降級數值唔會特別好，好似樓上咁放入百科書拎番出黎2lv都可以。融合我覺得會浪費，除非你用幻營黎合全力/智寵。

至於降級其實最理想就一定係用果汁/咖啡之類降純力/智寵

乜係特調寵?

1lv但係能力高好多既寵（好似係～30lv能力）

要用乜做到

有巴打準備玩?

光c係咪無人玩咁濟

大把啦

放工先

台服見

8成會玩 術士
1成 幻c
1成戰士

官方出 抽出黎

闇c肯定最多

好lag

4點先放！頂，港服幻師加1

game名: 無賴王
一齊玩

港服幾點開？

開左啦

咁快

乜打怪無錢架咩

做任先拎得幾百

做做下有成萬蚊 去彩虹城解

仲返緊工無得玩住，想問人流多唔多？

大把任5000啦

個個都 3 4 開

我本身都想架，但一諗起想玩嘅兩個職業唔同種族，覺得實在太煩

疾到玩唔到，有冇巴打有建議

大家都不見或者唔好去1 ser

或者試下官方果d 建議 唔知有無用

4. Win10出現Lag的情況，可以如何做？
Ans. 建議玩家到人數較少的分流進行遊戲。
Ans. 建議玩家於遊戲內按 F3 直到不顯示玩家任何訊息

做任諗住死番去點知身上有保健卡

做晒都唔得，而家試緊熄左directdraw加速

我係連地下室都未落到去
Win10萬惡

依家台服仲賣到點裝工具？

冇課金冇得工作 點玩

買一個月黎玩下囉 當支持下

大家都係用Win 10玩？我完全玩唔到

台ser win10好順

即刻想過檔，我整咗一個鐘，都仲未有得玩

成班渣仔
為左港服忍耐小小都唔得

較相容性熄色彩都唔得？

全部做晒，800x600都做埋，係忍耐唔到嗰種疾

我決定要等有高手出現教路先至開波 收收皮一晚半晚先

我win 10
唔記得搞過啲咩
而家都算順
係人多lag 啲
雙開都得

打唔到中文

想打中文名既係可以係出面copy 完入game 禁shift + insert paste 番落去
用唔到ctrl + v
game 入面我就仲未試
今晚放工先番去睇下

仲有人問lag/唔順又唔去爬文

官網既qna
5. 在遊戲內無法使用輸入法？
Ans. 於鍵盤按 Win + R，並輸入 ctfmon.exe
Ans. 在 Windows設定 → 時間與語言 → 地區與語言內，國家或地區設定為「香港特別行政區」、語言設定為「中文(香港特別行政區)」
試咗先

冇乜人討論 係咪冇乜人玩

其實我所有方法都試過晒 所以先至上嚟問，影響到你良好心情真係唔好意思

包括轉相容性、轉解像度、轉16位元、大家都看不見所有方法我都試過晒

官方個Tg 好多人講野

都未放工

邊度有tg link

《童話：王國復甦》官方交流群組

有無巴打玩商人
我分身商人無VIP, 正身有VIP
招"收集"玩左3日都無升過

我一開始都好lag，入第4分流係設定熄哂所有人就好好多，巴打您試下

多謝，試埋
最谷氣嘅係同事一裝，乜嘢都冇整過就超級順
我決定過兩日先玩
到時應該有解決方法

有d人有事有人無事
如果你sure 係同事都係win 10既
咁可能係window 10 update version 問題或者 部機裝咗或者以前裝咗某d程式同現有程式有衝突掛
電腦呢家野有時就係咁

virtubox裝win 7 + 3d加速

想問下天堂地獄果兩隻暗智寵會比黑羊好嗎？
想搵佢地資料但上敗家都睇唔到

好似個個多開自己升咁

唔課金打怪無錢又無得掛技
可以點賺錢

黑羊實際d
台服基本上個個都係 收火力多
其他全部冇用

連木果隻都無用？果隻唔係純體咩？

有冇CHING玩港服

闇使係咪1-10體11-20智 之後全敏

我11-30都2智1敏

thx,唔係前期點高d體智好d咩

1-10夠了

而家無左豐收島喇？

電腦白痴如我，用咗三個鐘終於嚟到呢一步，想問ching係開定熄3d加速

有無人依家玩緊？啱啱開咗人類 仲係1LV 想搵人一齊玩

做任升到10lv去屎洞搵人組啦

上敗家睇下做任升先

我相信到廿幾lv就玩唔到落去

你仲有30lv後出現嘅小灰貓

光c留名岩岩轉職升緊光技
巴打可一齊玩

加我Orzzzzzzzz

一條友玩好悶

初頭係咁升到咁上下自然識到人一齊玩

巴打咩職？可以一齊升

有冇人玩下玩下係咁斷線？

未10Lv個敗家睇任得吉恩睇

唔支援chrome 要轉ie/firefox先睇到其他村

啱啱10lv 1條友玩好悶

我都係周街行,痴人玩

我chrome 照睇到喎

我3個都睇唔到 手機都唔得

玩法升到廿幾已經升到唔想升

暗屎21技表示想死

法要打怪升
宜家先26技

升到30先係地獄既開始

有吸血可以打寶

google搵敗家有幾個網既 有個網係chrome都正常

修士系都ok 戰士就難玩少少

台服岩岩組左個27lv光c打月光 佢有腎光彈

thanks

有戰娃龜地下室其實唔難

個天堂地獄箱抽極都係煙火

抽左廿個放棄了

試過啦 唔work

打咩寶？

不停咁開新ser, 我諗我重覆升過隻光術師3～4次，最後一次有聖光彈後已經唔想玩，已經冇心力再玩過次

終於有聖光彈
同台服好野人尾700萬到就入到
諗緊入唔入核心好

諗住雙開掛工技
袍 杖 藥 邊個抵玩？
Btw d垃圾箱 抽600點得七封超幻

我自己主號掛藥同採
遲D整埋斧(自用)
副號掛緊養同酒
但副號係咪整隻全力商人比較好

D技有冇易升左

無

咁快掛到？

家卡

D夢裝其實係唔係可以Hold住先？d價好似好海鮮

玩藥最抵玩，咩職都要用，又無左競技場回魔，有2轉後需求仲大！
不過要上到300mp先多人買 ~

有冇人知雙開點組隊？
右click完禁組隊無反應

Mouse左制？

800萬終於收到粒核心

夢幻的貓眼拳套 勁唔勁

有冇巴知邊到可以睇到 家卡有邊啲要打
搵過敗家好似冇

拳技要空手先計 帶武唔計 ...

點解台灣咁快玩到有800萬 夢裝又收核心屌我琴晚先開始港服 仲係5lv見習士兵

台服有洗錢
數百萬當係碎銀啦

唔想升元控住 開隻斧戰玩下先 65屈下人機

無課金既人點生存

有冇人一齊玩

而家一堆特調寵係街
幻師如同比人逼害

姐係商人都要買vip先有得升？

等開2轉升獸神帶升啦 幻師基本上係以前幫人捉下寵比暗師學混門同捉下木波火獅之外都冇咩用係去到合體同獸神先搶手

唔會wo，2寵都仲好受歡迎

真係唔知依家應該做咩職好

核心可以做乜

PK禁定身你可以點屈

情意結
諗緊係咪要雙開帶自己升
但咁打機好無謂

融合

會咩剩係聽過pk唔比用龍翔閃白金卡冇聽過唔比用急電斧

因為後面冇人記起斧戰
PK鬥四連斬鬥高閃架啦

Vip有錢跌 但無vip都有寶跌
但玩商人最好開左佢 因為要掛工技

我記得呀 所以我都唔記得左係禁 同埋用急電係咪會扣敏

洗咩咁認真

好耐無玩，尋日開機個friend抽箱有8封話想拎黎換寵或者核心之類，但係8封好高LV先用得真係有人會換?

一開二轉 就個個都爆lv啦 好快用到

無啦
而家都唔知執柒個陣個版本開到有8封lv 既寵比你捉未
搵鬼同佢換核心咩

不過八封可以換到乜野? 朋友尋晚係咁問問到我口啞啞，明明我仲耐無玩過佢

想問下港服個物流官係幾分流

我都係咁諗，佢仲係咁話想換呢樣果樣，睇個上限都未開到，講佢又唔信

4

咪叫佢留到個時先換核心
而家肯定無人睬佢

想問下應該點賺錢
想賺錢拎黎回mp升技

解任 d二石好值錢 解兩粒已經有十幾萬

唔該巴打 咁我解晒佢先

一個係22lv 一個係27lv先可以接

慢慢升住先 屎123可以上到25lv到

30lv左
依家升緊技

記住買黑羊兩隻合埋一隻 訓覺掛散步
一起身就可以法化

合埋一隻有咩用
我捉完就直接用左

好似會高智d

係囉我都想問？
同埋用咩合？謝謝

我玩法師好似2轉就唔用黑羊
可以唔使合黑羊

就咁兩隻合埋

呢家未開二轉 要法化 一係課金特調 核心火智
一係就平聞黑羊

想問下有無特調火智架？
定係一定要自己合？

抽箱果到冇
要自己合 唔用核心都可以用幻營合
不過就煩D要打卡定娃娃

啲低階經驗娃娃又唔扔得唔賣得 阻住哂D位

用左佢啦

核心好貴 但100% 但幻營唔係100%

U諗U

岩岩去7仔課童話金
個後生店員問童話唔係執咗咩

事前登錄重有4隻經娃,又係綁左 銀行都放唔到

開到 感動 唔該哂巴打

二壺同石係咪一樣 有冇CHING幫我捉隻火力

二壺係必捉 價值貴好多
所有職業都用得

睇黎呢到個個都有課金

小課左

無課

咩ser

有壺 捉了

玩咩職

有冇人知港服D經娃同戰娃幾錢隻

玩台服既朋友仔歡迎入黎吹水交流心得

Hi

漏咗條link 歡迎入tg吹水交流心得

TG活動發生咩事

刀戰 玩返以前最初玩嘅職

有冇港服tg谷

港服 金商無咩人擺檔？

#1放咗
得官方tg群咋

有冇CHING帶到我入去捉土菇

核心值錢定特調寵？

未開放

核心 值錢好多

核心係你想要咩寵咩屬 咩能力都得

特調只係隻寵多幾十能力

咁巴打知唔知 斧戰 獸化 暫時係咪帶木波最好

我帶左金獅，方便推車 同打怪做任

有無港服公會/tg收人一齊玩

金獅戰士都岩用?

方便自己一個打怪做任，能力成長係力體

木波我都有養,用黎補血 only

咁又ok wor
我都唔想有隻寵係補血only

幫佢學左恢復 連擊 推車

岩岩比我遇到卡拉龍
可以合火智龍

整架車係咪要 25萬可因

係，只會整 2車,5車

同埋要親和90以上先用到

等有90先整

又想搵隻寵做打手
又想微閒幫手回下春
係咪火象最好

啱啱先睇到, 要買張咩祝福卡先整到工作同打錢, 咁咪好難賺錢...
1張又要幾多錢HKD

主要係你想玩工作技就買卡

打可因好少，曬氣

正常靠任，賣封印石，遇黑喵就實夠洗

再唔係刷d 火智/暗力娃娃 囉去賣 好值錢

見有人核心換火機

咁唔清楚，我唔會咁做

我玩台服，d人 想要暗力／火智既寵，又冇核心

就用幻營合，但要用幻寵既卡同娃娃，所以賣到錢

好似火象，大野狼 卡娃之類

記得巴打係咪有比較快既做任升10LV攻略?

同埋其實會唔會台服人流多D,起手會好過港服
諗緊玩台定港,加上台服算親生仔, 應該都會睇得緊D掛

個人覺得最快係人類

，一出黎接幾個任 主要係 遊子身上衣，蘋果桃任，送信去土神殷，送飯

之後經仙子飛去伊利村，接巡邏任同咩黑色寶石任，做完就10lv

2個人以上做 打怪快好多，正常1個鐘內10 lv

仙子係點用？

暫時台服ok，港服係代理 政策一樣 但活動唔一樣

見仁見智，唔評論

10lv前 免費去三大村，係傳送點見到

黑羊娃賣到幾錢 無加魅幻師捉到嘔打到

咁10後會唔會平過1000傳金銀？

貴到 又冇理由次次行過去金銀

超貴架

我set左係伊利村復活依家

死除咗扣裝嘅耐久仲有冇其他懲罰？冇嘅話脫裝死返去係咪最好嘅方法

減親和 同扣錢，慢慢行番去啦，博撞下灰喵

港服有無家族入

放核心 有無人收

港服？

Yes

巴打有無tg？

想玩工作技
如果玩單開商人 會唔會好易畀怪打死
應該玩咩職好

舊玩家係外國冇得玩 見好多人好熟後期獸神、流爆嘅童話 不過就唔太記得初期d 嘢 純粹分享下︰

冇玩同唔知物價，但其實高級d 嘅寵可以計下降級平d定兩隻合平d，例如兩隻火獅合埋

正常嚟講兩隻合個數值都靚仔（3.x倍已經唔錯，4倍係極品嚟，當然唔計用果汁個d 痴線野）

獸化：法師基本小光->寶石獸咁上，當然有愛可以用白貓，光免光馬都可以

僧侶，光使識回血可以用d 最暴力打手，火獅熱虎，有連擊最好。

戰士旅人系上到差唔多lv你自己夠力打，正常都會放隻識回春轉換嘅做補血機，會慳mp d。當然可以揀d 金系體力嘅獸化幫打，例如金獅，黃金虎。盡量唔好用d 少血又慢嘅獸化，火獅個類好易俾怪打
死。

武化︰火系，火熊都幾好。除非又有錢上光暗力

鎧化︰正常就木波（有時間去尼克草原撞木貝都得，用一石only但以前養過冇試過4倍體）旅人系就用土波高幸加閃避，個人都偏好用土系，平價可以捉土窩蟲，不過柒d

法化︰正常黑羊夠做又平又勁，有排都未二轉唔駛搞咁多住，大地都係土系啦。但測試過光使用白羊會好d。

仲有做伊利村巡邏任同黑色寶石，如果想快係10lv 前set 伊利醫院做重生點，去完上面直接衝去南綠野送死就得，快好多。

你放出黎加你 我唔識放

港服多唔多人玩
而家down game

台服多好多
不過想掛 唔係用win10既話 最好港服
台服win10先順

想問下win 7玩 有無可能整到佢唔一開game就轉windows 7basic

想問下依家升技係點
人大左無咁多時間掛地下室

好想買隻特調木企鵝獸化用
但係坦寵無犧牲技好似又差緊啲野

木波咪得
遲下都捉菇

派艾

Posh

想問下玩台服嘅巴打喺邊個ser?

10抽全撚部地獄

吉恩

抽地獄？

有無巴打可以帶升？而家先得10lv

咩職呀 修士屈下技先啦 解下任

裡面最好似乎係十萬 跳佢老舞

這是命呀

超多人打幻營娃卡
今日汁左600~700萬

唔貨嘅話有咩搵錢好方法

巴打你都有玩？

有

大把
你有腳本多開1日1千幾百萬

暗c 自暗 生命奪取

一晚落黎...

唔明

依個打娃潮起碼有1-2個月
幻營娃卡完左遲D有玩具娃娃潮
準備升4隻暗C

仲有家卡呀

你去新手村睇下就明
掛娃卡既人多
1個組合100-200萬
你好彩小小1晚都100萬起跳

暗2 秒 暗2秒 又練技又有錢 唔洗課了

有無新入game既一齊玩
多年前初出時玩過幾年，到合sev變免費時開始無玩
琴日先得閒再開！而家一個獨撚北綠野中…得10lv

係唔係講緊夜鷹卡/娃?

我得12
一齊打？

台服非官方tg群

想知台服課係未7仔my card?

黑羊娃賣到幾錢，港服有人出一萬
我覺得肯定唔止

台服20-30萬

收50萬都冇人賣

有個伴，好啊

一齊去屎洞嗎？我得10lv

邊到等

您game名叫咩？我搵您

同連登user name 一樣
Ser 4

港服可以點賺錢

有無人打速成會亂碼，有亂碼搞到溝通唔到，唔想玩

但係我win10 較左香港特別行政區，全輸入法果求較左台灣

上網DL返WIN7速成用就得

我教曬香港無事

台服反而用WIN10 速成冇事

D 人 用按精掛

我唔知點解輸入法較唔到香港

頂，個連ApP無左彈通知回覆

HDx櫻

Add我！

But，抽左60幾個…成堆垃圾舞同煙花

仲玩？

Del 咗中文台灣先再裝中文香港

咁多年都用唔到九方

再另一位ching 一齊升緊

哇 多謝曬巴打

有無人知道，我win10 玩好lag

個聊天框果度一多字又lag

親和升得超慢
唔知元控36 羊仔30 定係親和60先呢

兩晚都夠親法化

以前去金銀城大傳右邊間房掛升親

我win7 行路都好似個畫面疾疾下咁

岩岩同另一位巴打開咗個香港ser tg group
有興趣既可以入吓黎

多手搵2隻LV3 黑羊融合左

新手想問會唔會廢過普通LV1黑羊

娃娃有乜作用咁貴

幻營合火智/其他智寵用

咁又唔會既
數值上差唔遠解姐

無啦啦做左斧戰全ser第三...
係咪無咩人玩

台服?
巴打有冇整開武器同裝備

懶得升lv啦d

港咋

Btw有無巴打要25棒

巴打有好多？ 我想要d

你係港服？
整左好多無人買
就黎開始整30lv棒
不過D伐木斧好貴
今晚俾枝你

MacBook玩唔玩到

想問下有棒無棒分別係咩？
修士系都好少普攻
新手唔識屌細力啲

有杖高少少傷

我光c長期要棒同巴打你收ok？

唔該哂，我都想收

有冇港服巴打開個電台 係入面都吹下水咁

要棒嘅巴打留個id今晚俾你地
今日突然間好好賣 賣1600$
10幾枝俾人買晒

港服

幻知係咪難升左
fing 到第4 粒石都係得lv 4

唔係不嬲都咁難升？
好似要二轉後先易

幾時再撞到灰貓 全身得返9000可因

二轉後去水晶山3隻輪流安撫先可以有效率咁升幻知

有無人可以幫我捉隻黑羊？？我自己出返5000可因

終於升到36元
唔知幾開先2轉 慢慢升下元解下任慢慢玩了

港ser?

係呀~

你game 搵我
Ser4 名同username 一樣

唔駛講到30
我連15都去唔到

巴打們係咪要棒

我名LukaDoncic
有無30lv或以上既光棒？

還有更好的棒棒 等著你來棒

30lv棒今晚整 依家得25lv 要唔要

您係咪ser1金銀擺緊25棒？

係呀 你要俾幾枝你 留左10枝拎黎派

我已經係您度買左支

咁整到30棒嗰時俾d你

要裝window 好似係

等你30/35lv棒

唔該巴打

每日地獄升技
目標10 lv 光使出到聖光

真係無時間+精神升技 有無外掛賣 高收

想問下港服巴打 特調木寵同暗寵D人叫價幾多?

升高d仲好出技啦 兩野冇曬魔

好似又係
出幾下聖言就要補魔

靠武化水蜘蛛打土蛇屈再生術識補血刷斧技

飛魚角一隻一隻咁片仲快

賣定買

巴打我又要~~
ID:AApple

戰技唔係斬大力升多d架咩

你都斬唔死佢 佢又再生 即係唔夠傷 飛魚角 十隻慢慢比你扑 消住打

波之舞 當d狗仔冇到

想問下係咪無得fullscreen?

Btw 巴打們打怪有原石跌可唔可以留俾我

巴打仲有冇30lv棒

Id:童言無忌

巴打好好人

可以
特登放哂響銀行

咩職最快升呀
新手 打成日先轉到職

前期純粹講升lv 就係法師

苦練多日
終於有黑暗儀式
想問59lv去夢奇地升定點

推一推，回鍋既連登巴絲打除咗官方tg grp 之外，港台服都有lihkg tg grp，不妨入去傾下計

台服非官方tg群

港ser非官方tg群

或者係呢個post 度交流都得

頂 波里波里血打左成粒鐘都無

仲有無人要30棒
今晚應該開始整35
不過見金商己經有人賣緊40

有無台服巴打 可以幫手捉派艾波同激戰蜥蝪 我可以出二級石加錢

開咗闇使 會唔會仆街死

會 10LV暗C無人帶己經唔知點玩緊

要雙開玩先有效率

升多隻刀清怪

咁似石器時代 陣間試下先

裝緊港服 想問咩職單機最輕鬆?

法師

是咪免費

Lm

依家台服定港服多人玩?
明知冇乜人都仲要分港台

第一隻開暗師係搵自己笨 沙漠都行唔到

台服分流開到16 之前得十左右分流
台灣個邊放假全部分流99-100%

講多人玩應該就係台服

用彈出彈入大法咪去到

有冇人覺得打保戰

得4分鐘比人返城入去好on9

第一隻開咩好

點放大D隻game 勁細sosad

入game 系統開960*720全彩
會大番少少
暫時無得再大

台官網封IP? 一定要玩香港?

有無法師地下城元控腳本

無封
想玩台服可以過去

玩香港啦 同聲同氣啲啦點都

係呀 要嘅留個id

7/4/2019:
童話專家的最新情況:
- 原本的童專腳本不能在港/台王國復甦版使用
- 要修復的地方眾多，原作者沒有時間處理
- 現在交托另一位高手幫忙，進度良好
- 暫定月中發佈，應該會收費 (費用會給新作者)
等童專
冇2轉
開始玩到悶

如果計CP值最高就依家放哂D野
應該有2000-3000
幾年後再用2000-3000收野仲屈機

港服行都lag 有咩解決方法?
已set左win8

同埋D字細到我睇唔到點搞

你試下相容完全唔較睇下點

係咪即係遇怪即關game?
升成日終於升技升20

有冇人知打唔到中文字點搞？
我試過官方既QnA都唔得

幻師除左敏仲有咩好點

Win10？
輸入法係中文香港？
地區設定較咗香港未？
順便睇埋入面個
"beta:使用unicode utf-8 xxxxx" 有冇剔到
剔咗禁番走佢

唔開二轉即係唔洗打
當然加d 魅力易捉寵算

我最多會點到同lv 一樣有剩咪留住

到底點解係撚咁輕機

好難賺錢 掛工技投到破案

工技前期係賣俾物流

後期高階產物先係搵錢開始

最少玩2隻搞進階工技先搵到食

可唔可以長期同您買棍，Id Play9Me

我可以幫你 放低你ID
今晚密你

高幻知 已經夠做

有點數淨不如加下體質/力量仲好

HKD 收台服可因

另賣幻營火智

tg: lokzz

有冇港服巴打,
幫手捉木波/土波,
要兩隻,
2石+錢換

插沙求

tg :

抽左500蚊得垃圾

點拎去買工具有突先抽箱仲好,買工具三百三百都好襟計

點賺錢？

都係卻細到癲

咩工具

見巴哈話賣魔幣d 15萬耐久既工具，可以賣到15萬
點賣法

又小發達

童話之友(隨機樣式)
封測我開左幾十個號登入

保守估計又汁500萬~1000萬

預告~
小編的福利活動穩穩持續製作中~
初步規劃，應該會有5~10項獎勵發送~
但還在猶豫思考究竟要送那些
如果佢唔綁
我50個AC真係

30萬耐嗰啲

●涉及現金買賣交易。
(以下懲處1日凍結，如再累犯加重懲處)
167*****91
165*****10
192*****00
112*****23
138*****33
101*****75

●涉及散波、宣傳、徵求非法程式、自己承認使用非法程式
(以下懲處永久凍結)
177*****29
131*****48
135*****42

●使用腳本、非法程式者
(以下懲處永久凍結)
192*****74
122*****98
116*****74
151*****59
132*****03
171*****44
196*****63
198*****61
167*****42

童話小編的訊息
1. 如要檢舉外掛，請透過錄影的方式進行提供證據。只提供照片或者一句話沒辦法當作證據。
此外，錄影請盡量長達3分鐘以上，錄影重點在於『行走路線』或者『操作規律』等方面。
敲敲話對話等詢問方式只是輔助，不要把這個當作主要證據。

2. 檢舉請至客服中心，錄影可以上傳雲端空間後，再提供下載連結，還有不要回報在粉絲團，那邊無權限處理。

3. 案件量很大，每一筆都需要審核。

注意事項
1. 上述所有內容本公司有調整之修改、變更或暫停之權利，如有未盡事宜，悉依相關規定或解釋，並得隨時補充公告說明，並保有本次公告內容最終解釋權。

可以呀 巴打幾lv

而家33，之後會幫你買35的

有冇巴打知道點搞
港服打速成出哂亂碼
已爬過Q&A

巴打洗唔洗要水晶同紫晶原石

我之前都係咁
後尾 更改非Unicode程式的語言 做"中文香港"就ok

用十幾年前舊account竟然login到...
估唔到有用得返嘅一日

宜家打怪冇錢跌？
咁一開波點搵錢

[black]要買祝福卡先有錢[/black]

紫晶原石以上都要

武鬥被逼做自閉仔，有d後悔

好過刀戰斧戰

琴日同隻劍戰士打月光
我同佢一樣係33lv, 火武化
佢風動閃打1600..我3連擊打 300-500
我用緊垃圾20lv 斧 隻寵係火象20lv
好sad 即刻

幻師商人表示：？？？？

冇2轉真係唔知呢兩個職可以做咩

幻師有隻特調力寵就相當於劍戰水平甚至很好

巴打會唔會整25lv棍

意見收集調查
原本2轉與資料片地圖因為架構調整產生了很多bug需要處理，因此暫時關閉。目前2轉、部分資料片地圖已完成檢查。但考慮到2轉平衡問題，故暫無開放。
近期有不少玩家一直進行反應希望開放2轉與後面資料片地圖。因此進行意見收集。
目前預計2種方案
●『A方案』
先開放2轉
等級上限70級解除
資料片地圖陸續開放
平衡相關後續再調整就可以
●『B方案』
一切都等平衡調整完成後才進行以下事項
開放2轉
等級上限70級解除
資料片地圖陸續開放
平衡相關後續再調整就可以

冇體質玩具點練

特調寵1lv 已經等於普通寵30～40lv水平
計返仲坦過戰士

25好似有幾枝剩 留個id今晚俾你

300~500
好似錯左點

升定61技

Id: 明早
感謝巴打出手相救

終於有個人討論
1係冇可能有所謂平衡
2佢遲開係個空檔比班老屁股齊左技後面想追仲難
利申1隻50LV都未有
而如果比多2星期我我應該可以60LV+齊技

我覺得齊左技又點
唔想好似以前個免費ser咁
一定要大改先有未來

暫時投票結果係b 搞好平衝再開始2轉

sor 我課128包 乜都抽唔到

正常發揮

推

HKD 收港服可因 掛工作掛到冇哂錢

你掛乜野蝕到咁

藥

呢個慘啲 要捱到300MP開始賣到價

齊左技就可以直上175啦
直接講
唔會有未來
因為好難有新更新

請問土撥鼠卡值唔值錢？好似係二級家族卡黎

同依家已經有蔘湯
降一野就就差唔多可以秒龍官

抽左二百蚊都冇咩好野抽到

一樣
普通幻棒戰娃經娃各一 其餘舞+煙花

anyone?

推一推先

最值係紅木偶, 邪恐禿鷹 ，之後樹蛙

土鼠都ok

Mac book用户
好想感受返童話d任務

裝window玩

尋晚返到去加你唔到

出封印石 想問有冇手捉可以捉暗精? 2隻

virtualbox

係咪要on左line先加到
琴晚忙冇開驚 tg add我？ @tmrgdnite

想問下有無巴打裝左Game之後開Game會變左彈個官網出黎,
入C Drive 直接開Game會彈 "啟動參數錯誤"

要網頁登入先入到game

明哂吞膠先
唔該哂

Win xp 可唔可以玩呀 win10 lag到仆街

多左個防外掛機制
童專幾時返黎呀呀

窮到一封都覺得貴

頭10lv 體
之後2敏1力
29lv 之後全敏
冇記錯而家38lv
80幾敏同50幾力

你驚雷斧劈得1.5x唔夠風動黎好正常
話唔定人地有特調/暗力

我都因為舊角色係狂戰所以揀返斧
但大劍個未來成長真係著數好多
希望佢真係會修正下

不過我講果個劍
佢隻寵好似有加buff 俾佢
希望二轉有招十字範圍技勁啲啦

錯左
不過佢遲D會出調水

開game lag
關3d 順返 但入唔到戰鬥畫面

請問有冇解決方法

有無港服玩家tg gp? 一齊玩下

玩隻10鳩幾年前既GAME GPU USAGE 都可以>80%
想問咩事
利申法國USAGE 一過80就會疾

bootcamp

xp 暫時玩唔到
登入左之後唔識彈出黎
我都想佢xp玩到，以前5開都好順

vm win 7 完美

有冇人帶團練

台服 暗c

點錯法
咁應該點加

屌,闇C點升技.....而家先得27LV技.....

30開始仲難升

有錢人：點高戰+護士回魔
平民：戰娃（完全無倍練唔落手）+食mp水+祈禱杖回魔

28 開一次戰娃就32 再開兩次先36

Now 45

岩岩抽到綠草菇
請問值唔值錢?

最強肉盾

戰娃做任拎？

課左500抽

我抽到死神

大家係咪都有課金買童話祝福卡

法師用特調暗智好定普通火智

有錢火智啦

計番一個月先37.5
食餐飯都無咗

咩都抽中曬

港ser？係就賣左佢 換火智/暗力最好

童專出世
新時代降臨

最威係你啦

我只係見到出左話比D未知既知
同有7日試用

按精 收左皮

用icq就得

新人求link
練技想死

有5個ac,每月都要食少5餐
而且我又玩左幾隻game
ps4 隻狼又食少左10餐
吞食m又食少左10幾餐
之後黑沙又食少10幾餐
睇怕今個月我又要捱餓了

你打童話專家搵下就有
7日試用

暗牌其實勁唔勁?

師兄搵到未

好用既 前期代用 平係因為無賜福

Win7?
試下個人化個到揀返windows 7 basic 做主題

轉左16色 已解決 thx

斧應該全敏 玩2轉招急電定王

咁都ok la, 唔爭得太遠

火綿羊+大野狼
營養融左做火狼 平均每lv+3智算唔算失敗？

其實都錯唔哂既 全敏而家開荒 寵又唔勁 刀又唔勁 如果完全唔點力真係好辛苦

Keep到30lv 有3倍當你嬴

唔算

好想瘋狂行23

黑羊咪都係3倍

4倍

差唔多
我手上好多大野狼貨

其實核心寵係未成長率好d

平均每lv有3.7我覺得都係靚野
平均有+4智靚上加靚

2隻1石去融好易融到出黎 但係狼種d技

有冇人幫手捉火象

瘋狂用黑羊同土獅 合隻黑獅出黎

依家核心700~800
普通幻合1次都150-200
諗諗下核心直合仲好

我可以不過今晚比較夜番去

好 幾點

核心唔洗煩

青咩ser

但我嫌依家D寵技能唔夠好

港ser

同佢如果遲D出碎片換寵
有鹿公主個D

宜家要開始練寵 所以降物要買定了

新手單開單練無課
幻師 闇師 僧侶 戰士 邊個好啲
戰士比較鍾意刀戰 但係咪三戰中最弱同pk最差

已經贏左

幻師仔打算瘋狂捉金波融土獅
土波 唔中都有安慰獎金獅

唔WORK WO,跟住佢個教學都係用唔到既

係廢，尻行，又唔打怪

清仲洗唔洗幫手？

唔洗了 多謝！

呃人既

港ser求族收留

融左好似都唔會勁

但地牢班友仔又真係好明顯掛緊機升技,定係我唔識用個外掛?

地下室多人掛到

正常土波50lv
點降都唔會渣過我一封融

有族未

有冇巴洞升LV團????

想問下我係斧戰
想買隻木波返黎係咪直接開黎用過渡算?
重升好o徒時間

開黎用啦直接

直接用黎轉換回血一流

有無台服巴打有家族?我id:MayRain

無精裝 轉兩野回曬

求體智裝教學

有冇巴打台服放生命核心 想合光智 HKD收

有冇台服巴打一齊升？60暗想升沙外/沙中

我有一粒 可以賣幾多hkd

我都唔知價 但我見香港8591有人放緊$800HKD

好似會再升

你想放幾多

1000蚊好似唔差

痴線有人肯咁既價買咩

今次好似會死得快過個十周年版
咁撚多野抽

$900喇好冇有冇id加咗friend先

推一推，回鍋既連登巴絲打除咗官方tg grp 之外，港台服都有lihkg tg grp，不妨入去傾下計

台服非官方tg群

港ser非官方tg群

或者係呢個post 度交流都得

另外家族方面港ser tg暫時有一個族
台服方面就要問番畢名巴打
詳情入去tg group 問

6成幾機會中伏
唔係咁易抽到好野

有無巴打指導下 兩條友十幾lv打到好迷惘

咩職
十幾應該仲係打史洞啦？
個人覺得其實童話最好玩係
升技/衝lv/解任-聲望/掛工技，幾樣輪住慢慢玩

呢個方法同降級練有咩唔同
同埋mac機玩唔玩到童話 會唔會lag

一個修士 一個刀戰士 我地不停做任但有啲又唔夠打

呢個降級隻寵個起步點會去到最低
即係55血全2屬性
但如果你唔用道具降
加上隻寵本物低lv
其實差唔多
其

買少少藥去史洞組人升好d

修士諗著轉咩

出現了
有人賣蔘湯2400萬

有左佢收錢帶人上龍3
1H 70~100萬1個
唔計暗儀
3個都200~300萬1H

想問火力寵用黎武化
係咪火象火熊火蜥火獅分別都唔大？

另外法師用咩獸化好？

武化公式 計寵物力量 物種無影響

轉換回春就最好/火力寵幫補傷害

咁上面嗰堆火力 力量成長係咪照計差唔多？

而家係光之乜乜 打交好廢

好

搞番WIN7黎玩? 有冇教學

Google virtualbox
Download win7 iso檔裝落vm
完成

港服個帳號冇得改密碼?

差唔多

成長系數 由平均3-4倍力都有可能 （每隻質素唔同）

WIN7真係順10倍
我搵部後備機10開都唔LAG
新機WIN10就LAG到死
仲玩到燒埋顯示卡

同總算趕係童專正式出前放哂D童錢走

同以前有咩分別?

老新手回歸 有無公會收人

依家係咪得台服?
要台灣身份證申請acc?

港台都玩得
台服帳申請海外就可以
個身份證點填都得 記得自己打咩就ok

就係呢一步卡左 , 全部都係垃圾有毒流野

(LV25) 乜食埋娃撞八隻怪都係得2000鬆exp

有無開寵比佢地搶經呀

唔開寵 手無縛雞之力

搶經咁開鞭打囉

升緊元控想死

升到45技有聖光蛋蛋 應該係全game一轉最高攻既技 二轉有全體番生技 基本上 打後期既野都爭需要

必須

玩港ser
晚晚玩想組人升但周圍都好冷清
照計唔會因為太夜吖都係十點幾啫
搞到要雙開單機

你見港ser個電台長期得十丁友就知

係咪平衡時空 點解我覺得好多人

Pro!! 想問下封印石點用...

幻c用

不過你玩光都係升技先啦，無45技都係唔好出黎住

做任拎左個二級封印石 而家係咪無用 一定要用新手寵

搵人幫你捉

入個好公會 叫人幫手捉啦 童話係隻要合作既遊戲（2轉之前）

十丁友？
台服4千個 洗頻洗到喊
金銀城 1,2ser擺到爆

港ser分流平均係點？

5開嗎得利申6開

暗法光劍幻5開一流

點解用幻唔用商

悶既或者想揾人捉寵既入黎tg group 問啦
呢幾日放假Tg group 都好熱鬧

我估係自己幫自己捉埋寵

以上係我觀察台仔5開組合所得

cls 5開忙撚過返工 咁玩有咩意義

開心

我頭1個禮拜都係單開
等你搵唔到人升lv就會自然開多2隻
最後3隻人都搵唔到組就會變5隻
利申依家6隻

昨日深思熟慮開埋希望係最後一隻既幻
搵唔到人幫捉寵解暗師混沌之門任唯有自己捉

有冇20lv咁上下既巴打可以一齊升lv 一齊吹水

在職人士，晚上11點至凌晨居多 固定團

小弟有補血有1隻法c
有意留個tg

可以訓練思考同協調速度
5開暗儀升lv都搞得掂 返工做野無難度

台服幻營上到100了

好睇港服遲開幾日

在

巴打加咗我未
等緊你粒核心救命

巴打 我見到d幻營上緊價呀

你不如睇定d先

港服人流?％

電台真係咁少人？

其實你想合咩

核心光智白喵喵 唔想fail

港服不嬲無人玩電台

搵人吹水 去官方tg 自己公會

成地精

好似無咩人開公會咁 自己玩自己

巴打 你等個價穩d先

上星期仲120W收到3個幻營

巴打 我見859賣光智貓1000

宜家卡娃多 幻營少呀

琴晚合到4封暗力 一支搞店

Pish

本身自己有一隻白喵 想自己收核心合

D核心係咁升

屌 好撚慘
玩戰被人嫌清怪慢 之後拋棄左我係史洞深深處
要開心咁玩應該至少要雙開

我雙開刀戰加僧侶 帶番法師轉頭

慘
無法係組定點，明明多個人多啲經
Btw玩得最開心個日都係封測最尾一日，齊心衝30...

咬第四次經娃終於30

封測個時D人到底點衝

10lv 後屎洞 然後金銀地下城

一定要組5個人 ，淨用一隻寵

一日都30

尋日合幻營光智 (大野狼加小光）

個老虎機 出 暗狼 幻營 暗狼

仲以為fail 左

點知跳隻光狼出黎 嚇撚死

雖然冇賜福但光狼外型仲靚

你唔大野狼加事前雪怪
前日合3隻
中2隻光雪怪
雪怪
如果合3光智雪怪算易出
因為暗怪獸係4石寵難出好多

用1石寵成功率高過2石

之前試過聖光飛馬搭大野狼失敗

係， 所以我火智光智都用 貓頭鷹 同野狼算 降低成本， 今次光智成本只係58萬到， 幻營45萬之前收既，大野狼卡娃金商賣緊11+2萬

係咪無人玩安服？

補充提醒，依舊還是很多人不知道
每周例行性維護時間是每周三下午14:00 ~ 16:00 ~
此外後續沒有太重大的事情，就不會公告了。
喔~順帶一提，最近正在技術人員忙著研究新的外掛防範機制的製作，以及5月母親節活動的開放(還不知道開不開的了)因此更新內容會比較少。

本次維護 & 更新以下內容
●優化作業系統流暢度
※無法確認是否ok，每個人的電腦狀況不同，技術人員會持續進行優化作業

●『復活節限時轉點贈禮』活動開放 [點擊此處查看]

※活動贈禮不是每次舉辦都會調整或者大改。
仲未出2轉
可以搵多排錢

新手無咩時間掛機練技 係咪玩劍戰易啲?

5開自己同自己升LV

成功捉到火熊係時候開隻劍黎玩

點5開？

咪按得勁慢

灰喵啊

打兩次日任, 撞到2次

賣54lv屬鞋

巴打 收左核心未 我又抽多左粒

台服無課玩家留個名

咩職

幻獸師
依家先13lv

一唔一齊升lv呀今晚

我都係得閒先玩下
最近多野做 未必得閒玩

我都係收左工先有時間玩

仆街
我塞隻火熊俾細ac
開出黎親和度 6 有入過圖鑑個喎

要細ac自己入多次

●涉及使用非法程式(外掛、腳本、按鍵精靈、新童話專家等等)
(以下懲處遊戲與會員帳號終止契約並停權)
189*****87
149*****54
154*****50
183*****87
106*****12
182*****88
156*****40
159*****83
170*****08
182*****86
187*****03
138*****34
164*****52
180*****79
193*****69
100*****37
151*****80
150*****91
156*****45
183*****31
177*****55
----------------------------
以下為追加懲處名單
181*****20
109*****32
132*****77
140*****49
138*****64
158*****87
102*****64
160*****77
181*****27
111*****93
192*****08
192*****58
198*****39
155*****04
131*****06
186*****75
156*****97
170*****21
123*****27
101*****78
195*****03
179*****78
178*****92
158*****76

注意事項
1. 上述所有內容本公司有調整之修改、變更或暫停之權利，如有未盡事宜，悉依相關規定或解釋，並得隨時補充公告說明，並保有本次公告內容最終解釋權。

開始捉人
仲有4-5日先出關希望捱到

入返張150點保平安

大家係咪玩台服多 岩岩開始玩港服 開左三隻自己練緊 想搵個家族埋堆

開箱限時唔開跳舞卷

有冇tg群？我宜家轉過黎玩先

課金點課?

2000fun買點

屌比人捉左..仲要淨係用左一陣...

點解比人捉??
有冇特別原因?

玩左排我感覺台服個市比之前港服個市好好多
人流多好多
依家計劃緊升10個黑洞掛機
因為比我感覺依家卡娃賣左2-3個星期仲有價有市
遲D玩具娃
1件10個 100件就1000個
無限市場個價又唔會太爛

好似話測試版比人SEND左去官方,官方BLOCK左

痴線佬

暗師應該點敏定點智好
因為唔點全敏先手唔到

好難講
你想點都得
黑洞配黑羊基傷都2000-3000
基本唔越級挑戰都係秒到
不過如果全敏缺點就祈MP慢
加埋依家又冇PK場

無轉生情況下，暗師想空裝快過後期怪係好難
課套敏智裝先有機會追得到先手

後期100LV以上怪就要靠其他職啦

而D暗師當娃娃唔再值錢
就可以轉沙皮島掛屬調

跟Ching搵食路線我都汁到唔少

準備跟換妻

台服比人封左兩個主號...想再入坑都冇心機

有無死因？
有無係醫院行過

係月光賞月

童專吧 我一開 過左陣比人封左 早知試都唔試 棄啦 乜都無曬

只可以說抵死

或者抵撚死

試

有冇tg,得閒合作下

昨日我聽都過個gm講
個童話睇到你開咩app
有人報左個童專app個名上去
之後童話就加埋block list
結果全部用測試版既一開就收皮
因為收費版唔同名,所以就完全冇事

換言之個童專測試group有內鬼報比gm

所以要用收費版 屌我人手升暗技升到53

比人封既全部抵撚死， 好心涼

支持人手

暗技2晚既事黎

40易升 到後面好難啦 一lv成萬經 開高戰都一次得lv半 宜家卡53等2轉出新技先練了

53技之後等2轉技練會快好多

係所以升到53就算

好想養晒金寶同白寶 冇壼好難捉

比錢幻c

隻金寶改名叫王金寶

今晚可以幫你 當練幻知
開箱開到八封石 唔知有乜用而家

開定post先

《童話 Online：王國復甦》討論區(3) 港台兩服正式上線，一起重拾童年回憶！

多謝有心
不過只係望呻一呻阿寶會乖d俾我
自己動手豐衣足食

巴打放幾多

其實啲人咁急升lv做咩
未開二轉
聲望唔夠
寵唔夠lv/未有基本寵
望到保戰41-60長爆真係

二轉都未開咩

900蚊8591賣緊3700台

未開呀

我收 加咗fd先???

咁煲多d聲望先
利申25k

你online先

收好夜 你鴿左我先

我係封弊者
掛完幻料娃掛玩具娃
最後幻營/屬調
之後冇咩寶打
如果依家搵到錢可以放/投資1個可以帶升龍3既人
跟往可以收錢帶升
/收錢幫人升人物
黎緊最賺錢一定係帶升50~60幫人衝2轉

想問維護完有冇人真係順左

仲未收工冇得試

金寶ho乖幻知13都捉到2隻黎融

刷到屬調都夠發達
需求無限量

點解未二轉都打到落沙皮

聖光彈

但冇聲望點2轉升lv咁貴

做裝賺錢

台服瘋狂bam腳本自己小心 已40暗45光42元上岸

光技45好好升 好撚大力

我其實已經幾隻45光技打緊沙

幾隻

打寶打到返工咁
賣出去賺人工

1日賺到幾多

200左右

得10幾個AC
唔敢開太多
5隻撞喵 3隻練技 5隊打寶
依家BAM人BAM得好勁
今晚開始都唔會再掛,BAM到痴哂線

另外港服可以繼續掛,除左坐監之後唔會有任何動作

全部都掛機 唔駛自己控?

港服係gm問你兩句唔應機就封 仲惡過台服

咁癲

[客服]0419懲處名單

另外來至營運技術人員的話
今天0419進入公司後，沒修BUG、沒研究如何優化、沒研究改善、沒研究新機制、沒研究如何開啟5月預計要準備的活動，更把小編需要的活動用綁定道具製作放在一旁，甚麼事情都沒做，就只做一件事情，一整天的時間，就耗在查緝外掛比對數據庫資料、外掛判斷、封包等等事項上面。

面對連續加班超過4個月以上的團隊人員來說。對於外掛這部分，我們或許無法抓出所有使用非法程式的玩家，但只要證據確鑿，絕對會進行懲處，絕不寬待。

57技中
捱多3日

暗師？

放定條link出黎先

《童話 Online：王國復甦》討論區(3) 港台兩服正式上線，一起重拾童年回憶！

光
升黎上23
暗師唔得閒升往
依家用黎暗2掛娃仲賺
同光遲下如果你用獸神帶人升LV可以場外補

990

你用幾多部電腦玩

仆你地個街,成班外掛狗仲大條道理咁討論,仲要屌返個gm,真係鄧d人手升技既人唔抵,玩隻game回憶下都要用外掛,有咩意思

佢地唔會明你講既野隨手可得既野無咩價值可言
無謂對牛彈琴

真心睇到呆左
fb page見到一個二個係度話咩捉多幾個外掛 就少幾個人玩
收皮啦
寧願少d人玩 都唔要成班外掛狗係度玩
Gm捉曬佢地就岩架啦

想揸車灰喵快D黎撞我

巴打你都講得啱..所以都係屌完就算,我自求我道

咪係,外掛狗要咁多做乜,我寧願一路慢慢手動升一路吹水,以前咪又係零戰娃手動到光技45,依家玩得既都係買份回憶姐,急咩姐

就快1001 推一推

轉新post傾啦各位